［護膚高手入］塊面好油，點搞好

（唔知開咩台好）
唔知係咪用錯護膚產品定本身個底問題
每日都好油
上粉底轉頭就溶曬
塊面反曬光咁
都係T字位最油
油到成張面油紙都透曬
有無咩控油方法或者控油產品推介？

Lm學野

瞬間沉底

樓主你知唔知自己係乾到岀油定真係油性肌膚？

點分？

烈日當空放隻蛋落塊面可以煎到蛋，同時唔會癡底

唔識分
以前冬天會好乾
乾到甩皮
上個冬天早晚敷啲一分鐘mask先好啲
夏天就好油
搽少少嘢就已經係咁標油
完全唔敢上粉

乾性嘅話洗完臉會有少少緊繃感
油性嘅話係無論T字位又好 臉頰又好都會岀油
順帶一提混合性係指臉頰同T字位唔同狀況
利申 唔係專業 只係上堂有學過

張面油紙就嚟搾得出油煮餸

我似混合喎
我面珠敦無咁油
洗完面好乾
一定要搽嘢

你有冇喺上妝之前用控油嘅Base？
同埋我個人建議你朝早用返啲乾爽啲嘅護膚品
太潤可能會有反效果

你試下T字位用控油base 先
然後定妝再著重返喺T字位

我都係 我以為得我係咁

平時有無搽保濕野
你似係外油內乾
皮膚底層唔夠水份

同埋洗面d野可能太乾唔係太岩你用

奶乾淨佢

有啊
sofina primavista嗰隻
係咪唔夠控？
乾爽護膚品有咩推介
一係太油一係唔夠潤

淨係t字位用控油？
用粉底液同粉餅係咪都有分別？

平時幾full 一次mask?

糖分都有關
我本身都因為其他原因戒緊糖
但都係咁油
雖然未戒得曬

有啊
有無咩啱我用嘅護膚產品推介

我之前係每日早晚敷一分鐘嗰隻mask
而家已經唔敢

有無研究過點搞

戒到幾盡

我都唔識分 用洗完面既乾緊度好難分
之前用控油洗面咪會好乾 但未試過乾到脫皮
用緊個溫和既洗面 洗完就好正常 但過幾粒鐘就好油
額頭同T字好油 面頰小油
之前上網見人話用施巴5.5保濕gel
試完係好似好左少少 但過左幾粒鐘都係油到反光

之前有人話係因為缺水
飲多啲水就無出咁多油
你飲得多唔多水？

平均應該唔夠8杯水
試下飲番多d先～

我仲少，我估每日得三杯左右
仲要唔係全部都係水

同樓主一樣混合性 但我男，唔洗化妝
留個名學下嘢

今日開始飲多D 飲勝

希望堅持到

好想知自己係咩膚質
用番岩產品真係好有幫助

你可以睇下呢個網

我唔知點樣形容你聽
但油性用粉餅真係會好啲
我T字好油 尤其鼻嗰度
所以我成日用粉餅上粉算

我成日覺得自己身體唔吸收水份
飲幾多去幾多

研究下先
多謝你
你有無話用開咩控油？
邊隻粉餅好用？

肝定腎功能唔好都會狂出油

同隔離post話女人有口臭一樣
搞好自己裡面先處理外在啦

你得果三杯 好難feel到充滿水分喎
飲夠水 日日full mask 用岩護膚產品 應該會好好多

我都係，油到pk連身同頭髮都勁油，毛孔粗大
洗完面一個鐘內即出油，有用sofina base加埋控油粉底同碎粉，會溶妝
見人話食a酸唔會出油，心郁郁好想試，但我唔係爆好勁暗瘡同a酸都唔平又有副作用咁樣走去食好on9
可以點搞見人地乾乾爽爽，起身唔駛搞咁多嘢好羨慕，我就成日要早起沖涼同化妝就係唔想頭油滿出街

我無口臭啊

由飲水開始

有用報告番

我先再的起心肝實行

但點飲都有學問

以為你鳩up 原本係堅

Try try佢

我自己之前用Sofina
但我係乾到岀油所以用完會好乾好乾
同埋因為我買日版 同香港天氣唔夾
你可以去專櫃試清楚啲
唔使怕醜 去到試完唔啱都冇所謂
我自己粉餅用緊Chanel 白色盒嗰隻
我自己覺得好用
佢係我用左三個牌子惟一一盒冇令我啲皮膚覺得辛苦嘅一盒
已經燒左兩個朋友買

白色盒係咪得一種？
我又買嚟試下先

你去專櫃試清楚先
唔想伏親人
始終每個人膚質都唔同
同埋你可以問專櫃啲姐姐你呢個膚質成日溶妝究竟邊個先最啱

係茫茫護膚品同化妝品海入面要搵到有效又啱自己嘅真係好難

我都試左好耐先揾到比較適合自己嘅
不過記住一分錢 一分貨
唔使用太貴 但都唔好用啲太平
始終塊面係拎黎見人

你就好啦，已經搵到
我都想試下塊面清爽嘅感覺

多謝你嘅建議
我做下資料搜集先

我啱啱醒起
我有盒黑色chanel粉餅
唔知係咪就係你嗰隻

唔係 我嗰盒全白嘅
咁你唔使買啦
用嗰盒試下直接喺搽base 之後用